轉場babycondom同香討

封左連登的話，係時候返去革命基地Babycondom同香討喇

過去博拉？

香討好似交緊人名俾黑警wor巴打